+++
title = "重启业务组件"
description = ""
weight = 8
alwaysopen = false
+++

当用户在 TSF 产品 **运营中心** > **资源运营** > **基础模块管理** 或 **参数配置** 中进行了修改操作，需要重启业务组件才可以使修改操作生效。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **产品管理**。

3. 在 **全部产品** 列表，单击 ***TSF for Alauda 产品名称***，进入 TSF 详情页。

4. 单击 **业务组件** 页签，单击 **重启业务组件** 按钮，等待重启完成。